香港01唔好睇啦屌。成班無意識。

反乜撚野共，少少野都忍唔到。
媒體識玩最易洗人腦。左右大局係遲早。
唉

好多人明知紅資本都like share

咁人地真係高質
利申：睇開成報